［今日遊行］有個提議

今日嘅target audience 係大陸人

調番轉諗 當啲大陸人係站入面望出黎 見到啲咩會引起佢地嘅注意 同埋見到啲咩會令PRC好驚

例如：
「解放中國，讓人民自由發聲」
「反網絡審查」
「顛覆國家政權，停止以言入罪」
「法治大於黨治」

令佢地知道我定係為佢地爭取 引起同鳴
直擊中共政府要害 將佢地嘅不公義暴露係陽光底下
亦都回應番我地點解「反送中」
一日大陸都係極權 一日香港都唔想融合

一來可以比

可以參考下琴日 諗多d有創意嘅slogan

大陸有無民主關香港撚事咩，你送畀班生番都唔要。Focus返我哋五大訴求，等佢哋帶主大陸就得。